美團點評－Ｗ業績支持區

2019年5月23日

公布業績

公布業績日：2019年05月23日
期間：第一季業績/股息 (截至31/03/19止3個月)

利申: 重put

可唔可以一日跌十蚊請我食個自助餐

利申十手熊

五蚊有機

劇本係 turnover升 不過少預期好多

隻野蝕千億照升 吹咩
上次業績加解禁PUT
中左伏

CITI 吹奏完 開始出貨
差唔多了

2019第一季虧十個億

營收超預期但同時蝕多左，算好定壞

花10蚊賺你9蚊

3個月蝕13億 集資既3百幾億 有排都未蝕晒啦
$70 GOGOGO

上過大陸玩就知...佢D野賣20蚊 會補貼你8-10蚊

商家自己比嫁

呢隻野好鬼難put 架

千億唔係經營 虧蝕

死啦 睇睇下 好似利好喎

連登反指標，世界都睇跌

入左put d次pk
高盛出曬口術

今次高盛都叫人call

同埋put 如果今日入隨時比人夾, 最靚入put 係5月17 出晒針果日入

入左有咩用，聽日咪又係比人夾上65

$63 long put左

聽日又黎 上75?